未FC 鄉黑又有行動

講多次，未FC

琴晚已經見到張圖黑社會最叻9up

流浮山刀手到邊

點都好萬事小心

落嚟拎身分證

南邊圍係咪想變平地

張圖無時間 無日子 又無黨鐵 坐

今日唔會再留情架喇 夠膽就黎

裝修何妖官地個邊祖墳，合情合理

見唔到360咩環境

叫班鄉黑含撚啦

D流浮山刀手去咗邊

打撚死班鄉黑

尋既都有傳丫
建議今晚返企訓，等佢地戇鳩鳩啦

個人理解，如果今晚出現鄉黑，號召人一定係林女士。發表電視講話，好難唔令人相信唔係佢號召。

對神獸有信心

藍地果D之前都傳過

呢張圖尋晚已經各大TG group傳緊
叫人快啲散水

仲有同埸加映wechat圖話武警尋晚落嚟鎮壓
唔知行到地心未

佢地好想裝修？

快撚D出黎啦
唔洗逐個搵

利申 : 諗住報警睇速龍+防暴SM鄉黑

上面有名果d村睇撚住

大馬路一片平靜

出黑社會好呀
勇武又可以有理由幫共資黑資鋪免費裝修

過左4點好耐人呢